罷坐黨鐵

好多人話罷坐黨鐵唔可行

推

但黑人可以唔坐巴士一年去對抗政權

佢地踩單車，義載，
我地都可以

香港人，要有骨氣，唔坐党铁，都仲有好多選擇嘅

黑色出租車司機每次收費10美分，票價等於乘坐公共汽車的費用，以支持抵制。12月8日，當這個消息傳到城市官員手中時，該命令對任何一名駕駛員不到45美分的出租車司機罰款。除了使用私人機動車外，有些人還使用非機動車來繞行，例如騎自行車，散步，甚至騎馬騾子或駕駛馬車。有些人也搭便車。在高峰時段，人行道經常擁擠。由於公共汽車接收的乘客很少（如果有的話），他們的官員要求市委員會允許停止服務於黑人社區。[34] 在全國各地，黑人教會籌集資金支持抵制並收集新的和略微用過的鞋子來取代蒙哥馬利黑人公民的破爛鞋子，其中許多人走到各處而不是乘坐公共汽車並服從

冇錯 仁慈只有強者先有權做同講既漂亮說話 依家弱勢仲理咩道德

有車義載。
無咪坐巴士，踩單車。

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區